打完疫苗變咗疫苗人

打完變腦魔

男左女右

好撚衰但係我大笑左

對唔住, 我笑咗

話哂都係龍級怪人

UK警告孕婦唔好打Pfizer個隻

4.6 Fertility, pregnancy and lactation

Pregnancy
There are no or limited amount of data from the use of COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2. Animal reproductive toxicity studies have not been completed. COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 is not recommended during pregnancy. For women of childbearing age, pregnancy should be excluded before vaccination. In addition, women of childbearing age should be advised to avoid pregnancy for at least 2 months after their second dose.

Breast-feeding
It is unknown whether COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 is excreted in human milk. A risk to the newborns/infants cannot be excluded. COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 should not be used during breast-feeding.

Fertility
It is unknown whether COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 has an impact on fertility.

有前科
各位自己睇路

豬流感（H1N1甲型流感）疫苗恐慌停不了！再有孕婦懷疑接種後胎死腹中，令累積死胎或自然流產個案增至九宗。該名二十八歲孕婦去年十二月下旬打針後，至昨日因「見紅」入屯門醫院，檢查證實其懷孕三十九周、即將出世的胎兒死亡。在疫苗副作用個案愈爆愈多下，接種人數再創新低，昨日僅九百四十二人接種。傳染病專科醫生勞永樂炮轟當局為強銷疫苗逼孕婦打針，直指孕婦打針風險高於染豬流感，導致多名接種孕婦受害，促請當局檢討整個疫苗注射計劃。

胎死腹中的本地孕婦一向健康良好，無長期疾病，未知今次屬第幾胎懷孕。她十二月二十一日在屯門仁愛母嬰健康院打針，無即時出現疫苗過敏等副作用，其後的產前檢查亦顯示胎兒正常。至昨日孕婦因有「見紅」現象入屯門醫院，檢查發現胎兒無心跳，證實胎死腹中。孕婦正留醫，情況穩定，死胎仍在子宮內，等待自然排走。
打針風險較染病高

當局正化驗該宗個案以了解有否可致死胎的原因，包括感染、基因及代謝失調。衞生防護中心稱，該孕婦在超過七周前接種，無證據顯示與打針有關。本港每年約有一百五十至二百二十宗死胎個案，約一成半至七成個案成因不明。國際及本地經驗顯示，死胎比例佔總生產嬰兒約千分之三至五。根據世界衞生組織至今研究，無顯示豬流感疫苗對懷孕或胚胎或胎兒發育有不良影響，海外國家亦曾紀錄孕婦打針後死胎，但未發現兩者有關。

衞生署資料顯示，至昨日累積有一千四百一十四名孕婦打豬流感針，連同上述孕婦，累積有三宗死胎及六宗自然流產個案。勞永樂說：「港府真係冇陰功，夾硬叫人打針，實際排除唔到副作用個案完全同疫苗無關，當局要反省接種計劃！」他直指，截至上月中，本港有三百五十多名孕婦染豬流感，其中僅一人嚴重，染病率及病危率不高，認為孕婦打針風險比染病高，要求當局比較同一時期，有多少無接種孕婦出現死胎或流產，評估出事率有否增加。
接種人數再創新低

婦產科專科醫生靳嘉仁稱，爆出多宗懷疑與接種有關的流產或死胎個案後，打針孕婦已大減，不少人都抗拒打針聲稱「要睇吓先」。他建議當局盡快為涉及孕婦驗血或其他檢查，了解有否引致死胎的因素，並監察其他接種孕婦的狀況。昨公布的接種人數再創新低，僅九百四十二人打豬流感針，其中僅一名孕婦接種，至今累積有十七萬三千七百三十二人打針。

出街會唔會比人屌

仔你個樣好串喎，笑咩撚野

我想睇林鄭面歪

打多支balance返

佢唔打都歪 隨時負負得正醫好佢

據了解，其中一名受訪者在接種疫苗的3天內出現顏面神經失調症狀，3天後回復正常。另外3人就在注射疫苗後9天、37天及48天出現症狀，不過3人都在3週內恢復正常。

永遠有啲少數case會比人放大嚟講.

估下之後仲有咩花樣

中左之後跳唔到1cm

你想跑步都踹氣定歪咀